有無人好介意返工要做野?

老老實實, 你比份糧我
只夠買起我既時間, 但唔撚夠買起我既勞力囉
所以我suppose都係返黎幫你看門口尻坐下咁

記得叫雞嗰陣畀咗錢就算
唔好屌條女
你只係夠錢買起佢嘅時間

邊有人返工做野架

講得無錯
hea住做

400蚊半個鐘包埋出賣身體啦

你係仆街老闆?

係
你今日可以執嘢走

正仆街

有兩個老闆入左黎

咪就係

劃花你個底都重得